希望整得返

耳擴叉電個位壞左要整返
自己走去買左套辣雞同埋ubs座
上網睇片學下點辣
雖然可以搵人整
但佢陪左我咁耐
感情既野 想親手整返佢

好難喎 加油

多謝巴打
轉頭補相

今日既病人

同佢死過